失眠

無錯
我又失眠

又點啊

瞓唔著啦又

瞓唔著

掛住人啊?

聽下花粥

你又知嘅

一聽就頹

知你弄野啦

我都好掛住

佢把聲好治癒喎

唉為何深夜總是這樣

關咩深夜事啊

我掛撚咗佢成日啦喎

啲歌詞唔治癒

深夜特別頹

乖啦

你都瞓啦

不了,今晚唔瞓

有人整理左中醫資源的數據庫()，或許可以幫到你。
到穴位欄目查“失眠” ，
我同屋企人試過艾灸 湧泉穴 同埋 腎俞穴，晚頭好好訓。